
# [Desafio 488][1]: Fury Buses

Crear un programa para pedido de asientos en autobuses, hay un máximo de 40
asientos. De 5 a 30 se rellenan de forma aleatoria y los demás se pueden
rellenar de forma manual con un menú.

Gracias al menú se puede crear pasajeros, eliminar pasajeros, mostrar asientos.

* No se puede ingresar pasajeros en asientos ya ocupados.
* No se puede eliminar pasajeros en asientos no ocupados.

Use clases y objetos.

El menú debe ser así:

```text
  -----[[FuryBuses]]-----
  1) Ingresar un pasajero
  2) Eliminar un pasajero
  3) Mostrar asientos
  4) Salir
  Opción:
```

El mostrar asientos se debe ver similar a esto:

```text
  -----[[FuryBuses]]-----
  [ 1] [ 2]| |[ 3] [ 4]
  [ *] [ *]| |[ 7] [ 8]
  [ 9] [10]| |[11] [12]
  [ *] [14]| |[ *] [16]
  [17] [18]| |[19] [20]
  [21] [22]| |[ *] [ *]
  [ *] [26]| |[27] [28]
  [29] [30]| |[31] [32]
  [33] [34]| |[35] [ *]
  [37] [38]| |[39] [40]
```

---
[1]: http://www.solveet.com/exercises/Programa-de-pedido-de-asientos-en-un-bus/488
